一隻眼發炎，滴眼藥水要唔要滴埋另一隻？

有人同我講要滴埋另一隻，但我又唔記得問醫生要唔要
其實要唔要架？

要,唔滴會感染埋另一隻眼

Thanks

右手有事 左手都會有事？

要滴埋屎眼